究竟打邊爐落蟹柳連唔連埋個膠一齊放

冬天食親蟹柳都有堆人屌我落蟹柳連埋個膠

永遠有一堆人會連膠一堆人唔連
想知連登仔係點食蟹柳

利申：凍食

回夠帶未？

白兔糖咩 落埋舊膠

唔連埋個膠咪散到搵唔返

年經黎